一人一間要放no pay嘅公司

自己公司又好身邊人公司又好

有fd番莎莎呢幾個月要「自願」放no pay(而家仲準備炒人

攬炒近了

其實放下no pay幾好
但驚放放下比公司發現比左你都得

如果逼人放感覺就好差

逼左四日

下星期開始一星期一日no pay leave

一個月咪成4-5,日

一個月放7日no pay

日日要番工，其實仲慘過放no pay 既公司，用命博架

放完大假強制14日no pay